Ze dacht hij was heel slim, en begreep alles.
Hij had een zeer fijne kudde, en terwijl zij met hen was, had hij een bod voor zijn wol dan enig orgaan in het land.
Ze dacht iedereen sprak goed van hem.
Zijn moeder en zusjes waren erg dol op hem.
Mevr Martin hadden vertelde haar één dag (en er was een blush zoals ze zei, dat het onmogelijk was voor iedere organisatie een betere zoon en daarom was ze zeker, wanneer hij trouwde, hij zou een goede echtgenoot.
